# Тестовое задание по React
Проект написан на Typescript

В проекте используются следующие библиотеки:
- RTK Query - стейт менеджер
- clsx - динамические классы
- qs - библиотека разбора и преобразования строкиы
